{
    "response_code": 0,
    "results": [
       
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "category": "Algebra",
            "question": "Для чего придумали компьютер?",
            "correct_answer": "Человек создал компьютер для облегчения работы с информацией",
            "incorrect_answers": ["Человек создал компьютер для того, чтобы играть на нем", "Человек создал компьютер, потому что было скучно", "Человек создал компьютер тапать хомячка"]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "category": "Geometry",
            "question": "Сколько битов в 62 байтах?",
            "correct_answer": "496",
            "incorrect_answers": ["488", "432", "584"]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "category": "Algebra",
            "question": "Какая клавиша включает заглавных букв?",
            "correct_answer": "CapsLock",
            "incorrect_answers": ["NumLock", "Enter", "Insert"]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "category": "Algebra",
            "question": "Cтруктура, которая представляет собой последовательность действий, повторяющихся многократно?",
            "correct_answer": "Цикл",
            "incorrect_answers": ["Ветвление", "Функция", "Рекурсия"]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "category": "Algebra",
            "question": "Что определяет индекс массива?",
            "correct_answer": "Номер элемента в массиве",
            "incorrect_answers": ["Положение элементов массива относительно друг друга", "Количество элементов", "Номера и количество элементов"]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "category": "Algebra",
            "question": "Что такое переменная?",
            "correct_answer": "Ячейка памяти, хранящая в себе ту или иную информацию",
            "incorrect_answers": ["Функция программы, выполняющая определённую роль", "Необязательная чаcть кода, выполняющая заданное действие", "Обязательная часть кода, отвечающая за перемещение"]
        },
       
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "category": "Mathematics",
            "question": "Что такое массив?",
            "correct_answer": "Совокупность конечного числа данных одного типа ",
            "incorrect_answers": ["Совокупность конечного числа данных различных типов", "Совокупность начального чиcла данных любого типа ", "Скалярный тип данных"]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "category": "Geometry",
            "question": "Какой символ можно использовать в имени переменной?",
            "correct_answer": "Подчёркивание ",
            "incorrect_answers": ["Собачка", "Плюс", "Пробел"]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "category": "Algebra",
            "question": "Когда необходимо составить блок-схему программы?",
            "correct_answer": "До начала составления программы",
            "incorrect_answers": ["Во время составления программы", "После составления программы", "Она не нужна"]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "category": "Probability",
            "question": "Разработкой алгоритма решения задачи принято называть",
            "correct_answer": "Определение последовательности действий, ведущих к получению результата ",
            "incorrect_answers": ["Точное описание данных задачи, условия и полного решения", "Сведение задачи к математической модели, для которой известен метод решения", "Разделение задачи на ярусы, и их последовательное решение"]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "category": "Probability",
            "question": "Как называется алгоритм, в котором действия выполняются друг за другом, не повторяясь?",
            "correct_answer": "Линейный ",
            "incorrect_answers": ["Разветвлённый", "Циклический", "Такого алгоритма не сущетсвует"]
        }
        ,
        
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "category": "Probability",
            "question": "Чем характеризуется переменная?",
            "correct_answer": "Именеем, типом, значением ",
            "incorrect_answers": [" Именем и значением", "Значением и типом", "Только именем"]
        }
        ,
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "category": "Probability",
            "question": "Служебное слово, открывающее раздел операторов -",
            "correct_answer": "begin ",
            "incorrect_answers": ["start", "began", "code"]
        }
    ]
}